點先唔算太癡身？

男朋友翻5日工
兩日放假都同我出full day
平日有時會夜晚食飯
會唔會多得滯呢
我地先一齊兩個月 問佢佢實話無所謂
好驚佢會好快對厭

好睇你地平時相處
二個月睇唔到啲咩
半年or閙一次交
就知
講就講冇所謂

睇人

唔洗兩日full day 出晒呀嘛?你話平時夜晚都會食下飯咁 咁攞一日放假係自己時間都夠啦

三日先聯絡一次

夠靚就唔會太痴

星期日先見一次, 但女友仲係成日話唔得閒, 成日話想改閒日收工見, 就係依個問題禁日先嘈完交, 而家仲block 埋我

我同你一樣，放假就陪full day，平日放工會出黎食飯
如果佢都想見你，一齊開心咪得囉

我同我男朋友大約隔10日先見一次 有時半個月先見一次 都幾唔開心

唔見到要WHATSAPP
無時無刻都要WHATSAPP

咁我覺得癡身了

幸福賓州

分手喇分手喇

拍拖五年接近日日都見、到結婚後都係日日見
定義癡唔癡身好睇雙方面 最緊要大家覺得舒服

咁呢個我哋都會 只係咁啱啲話題仲未傾完
日日都可以WhatsApp到成日

係因為佢唔得閒？定係唔想見咁多

男朋友唔鐘意出街
差唔多半個月先見一次
但每日都會傾下電話

自己覺得見得太少
咁算唔算太痴身

我就係怕因為大家熱戀期先咁
遲啲可能會嫌我癡身好快厭
有時會諗吓係咪應該見少啲 約少啲

係咪因為耐咗先咁
有冇同佢傾過呢個問題？

你肯定你地係拍緊拖?

岩岩拍拖果陣住hall所以基本上日日見
宜家停咗課就好少見
都傾過好多次啦 佢就話每日陪我傾下電話咁啦

唔好咁啦